一人幾個係連登踩親都會比人圍屌既人

黃子華
達哥

Louie

Twice

大j

肥苟

咪鳩up

我老婆新垣結衣

下 佢無咩大影響力姐

kpop
akb
大j
笑波子
rrrrrrrricko

係咪咩post 見過你 好熟個名

金庸

Kpop?

連登一大堆kpop狗，ching你都小心被咬

你啱

周國賢同麥浚龍呢兩件垃圾

屌 同意

單春
子華

陳浩天

牙Joe

袁澧林
新垣結衣
求婚大作戰

Ben哥都冇

日本所有野